[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1108)

Snow

slow

Slow

補返11.5s先

Cccc

莫迪快入波

莫迪斯堡比多球我

屌你老母 莫迪

ac -3c呀

AC

阿特蘭大

-2c咋 比埋大家開心下

巴既紅字掂 哈馬比反杯

雲希姆3-1

ac-2角啊屌

點睇洛辛堡讓球？

有巴打買左11.5B好似係

Ac -2c

巴打D字好搶眼，好似屌左成晚波

梳士貝利1:0 GOALLLLLLL

墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。
警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

莫迪唔入番2球 祝佢地全隊斷腳

阿特蘭大cup佢老母

莫迪又害人

哈馬比入多球

明白

莫迪快入啦 屌你老母 臭西

阿特反cup成廿幾倍 送錢

哈馬比唔整多粒..

-2c

刷角

堅？

阿特蘭大
杯佢老母臭閪呀 紅咗特別勁架 AC呢隊臭閪波你掂架

自膠

Add Corner 米蘭

拿拿林比多2c先啦

Ac爭一角

查爾頓

追和比我走盤算啦

送比馬會

做咩停c

邊 隊

好窄洗而家個情況

比2個12碼比阿特啦

兩角都咁難

係最後喇

我唔要黃牌呀 我要c呀 corner呀

洛達 對 阿梅爾城 14/05 02:00
[3.5]
2.00
1.72

唔識買.. 上場蛋蛋今場仲係3.5

比多C先啦屌
真係要針

Ac入咗球 主隊又打少個

好多年前啦ching 張圖都出左好多萬次

9.5入都驚緊

角呀

2c

莫迪快2-1呀

莫迪 薩堡開大plz

我9。5細呢咁

墨盧2:0

快比角

差2c都唔撚比埋 快啦

補時會2：2

差莫迪

RC 1:1

一齊驚

AC RED CARD

大家都等咁呢場 列治快啲入波

ac rc

羅馬同祖記都好多大注
暫時祖領先

AC紅

AC rc

10.5b皮已收

阿特蘭大係時候反CUP啦!!!

[member][戒賭第一日 /member]

1:1

追和就你嬴啦

好多盲跟重注左角大😂😂😂

劇本來了

屌打架定踢波呀
牌多過c

劇本

AC紅牌 角大

意界準備nba

Home ng try try

莫迪 開大 plz

反cup 準備

蒙牛

美c準備收錢了

莫迪上未 挪假全大

10打10 刷角好嗎ac

10打10

踢乜波打交算啦2rc

查爾頓

10C

10c

莫迪快撚d 輸埋佢 唔好係到害人

洛辛堡
阿梅
點睇

Ng try try

只有11.5b

羅馬贏波

-1cccccccccc

-1c

快1c

羅馬點睇

先收9.5B
阿特加油追和先

10c -1

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

挪假大波聯終於返黎

Cccccccccc

我諗起琴晚全場叫1c 既情景

AC 黎多個C

幫手叫多粒

俾c俾c

俾多c,俾我破燈

1c

莫迪未大 都未真正返黎

漢堡？

阿特蘭ng 點睇

請比斯

全城叫角

-1ccccc

c

1屍

A米12C完,我派...

求一c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

是
好似都係差唔多80分鐘開始叫

哈仔收錢

奧雷1:2 FT..
食唔到3/3.5B

Lm

Ok

挪假5X1大波差莫迪

我

差1c咋

1c 刷佢老未

全世界屌緊1角啊

候格好撚正氣
要長追

莫迪唔大先係正常

LM先 快比CCCCCCCCCC

Ccccccccccccccc

琴晚又要屌1C
今晚又要屌1C

lm

比多c啦

莫迪絕殺 我派

好正 全部人叫1c

CASHED

咁岩 我都係

Ac有11角 搵人派我500

1.5大上

加油

哈馬比反cup cashed

-1c呀 快啦

支持

莫迪比一球

Cccccccccccccc

Ac c呢

回番少少血

比你

阿特蘭大 0-1 AC米蘭

半0全3

-1cccccc

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

俾多1cccccccc

阿特蘭大 成隊斷腳啦屌你老母

11.5s 2.3倍
如果而加買11.5會否比人屌

利申今日兩場買細都唔中

比啲士氣黎睇下先啦

1c求下你

托盧卡 2-0 堤華納

又2:0

今次無買

1c應該可以

急咩 實開2:1

點解

C=Corner=Cash

C佢呀
AC阿特一隊一C
幫11.5巴打過埋呀

莫迪絕殺啦 屌你

Cccccccccc
應該補4-5分鐘 比左幾個c

集氣 cccccccccccccc

封左角盤 365

-1c呀

繼續刷啦

Ccccccc

Ac 11c完就fit

會唔會真係主NG

Cccccccccccc

屌你呀莫迪

侯格正氣好波

X japan taiji?

叫爆1c

主入一球 之後ac爆角 派曬11.5 12.5

-1ccccccc

阿特刷角追啦

C!

-1cccccccc

莫迪快入

莫迪跟個隊形啦
挪假大波團啊屌

12c完唔該

莫迪唔入比對家入啦仆街

入波同C

莫迪可否不要閪

屌攪幾耐呀

快入啦 你老母莫迪

賭錢唔好咁多手，長追正氣波邊有得輸.....

10打10 咁多空位都唔刷

是旦一邊刷c

莫迪死全家

有無人M底..?想補時先11C....

Acccccccccc

We are

求c

例如邊隊

莫迪 屌你老母

入波呀布魯日

C呢

-1

莫迪我屌你

全連登集氣叫1c

莫迪

無眼睇你垃圾莫迪

屌你快D 差1C

莫迪唔入比人入

1 André Hansen
4 T. Reginiussen
16 E. Hovland
2 V. Hedenstad
5 J. Rasmussen
3 B. Meling
7 M. Jensen
15 A. Trondsen
9 N. Bendtner
23 P. Helland
11 Y. de Lanlay

廢到仆街 針得啦死莫狗

cccccccccccccccccccccc

莫迪 全隊斷腳啦

1c召喚術

阿特蘭大真係垃圾黎

似無c....

落去出波啦做乜野

阿特蘭大plssssssss

Home ng try try?

要死

我驚黑祖

Buy了

有，買左11.5s 10.5b

支持你

唔刷多1角兩隊下季降班

1c快啦你老母

俾多一ccccccccccc

1c呀

Ccccccccccccc

11c

C

11C 先食一注...停角PLZZZZZZZ

11c cashed

11

A米角球保證

我11c

豬埋莫迪cash out唔再玩住
拎d錢洗下算
等6月再玩
希望美巴到時繼續有心水提供比小弟fatfat

CCCCCCCCCCCCCC

10.5b cashed

收工

Done

屌 cashed

搞掂 唔駛心掛掛

托盧卡咁都贏唔到 成隊空難落地獄啦

有教好訓啦

斬佢老咪X燒搏角球啦

幫手叫埋12c,ok嗎

Cashed

Ng

屌 嗌到喉嚨都爛 食屎啦A米等和波啦

買左12.5s唔小心力頂

仲有巴打買左11.5b

美巴

10.5 CASHEDDDDDDD

小心小心

阿特Ng

幫你叫兩聲

係要叫到完場先cashed 兩隊正賤種

OK
齊齊cashed
ccccccccccccccc

幫其他人嗌
cccccccccccc

我呀

11.5S

叫埋12c

可以停C喇，唔該曬意大利手足

入左4.15 倍和

角先 到追ng

幫手叫個主ng 好嗎？

今朝既

安全落船

應該補成5分鐘,,, 12.5B都可以試下

阿特反CUPP

冰封C

有 中咗9.5 手多又入咗11.5

祝莫迪班友 今日佢地既老母母親節唔快樂 睇到自己個仔踢到咁垃圾

真係心血少都頂唔住

星巴封你角 唔關我事

最後10min

冰封角球

冰封角

差一角

屌你老母莫迪兩隊仆街

Cashed 就算啦

阿特蘭大仲唔肯入

冰角

大笨你過關真係有一手

比多一個角

幫巴打艾斯

列治布魯日兩隊波正氣啲啦！！！

11C頂實please

俾多隻

冰角 12.5S 集氣

阿特和

買左阿特和 快入

如果比多球就Perfect晒

阿特ng

10張黃

11b 12s

12角就皆大歡喜

阿特NGGGGGG

陳特和

莫迪大波

西迪輸9埋

莫迪對家一季球迷

莫廸goal

莫迪大埋

唉 垃圾莫迪

莫迪.jpg

莫迪我真係屌你老母

停C間

挪超終於全大

我針了

標準大波未？

冰封角主一球

輸撚埋 抵呀

淨係買左一場. 感覺好似輸左錢咁

仆街 莫迪 仲要俾人絕殺 真係全隊去死啦

黑祖又射左大注落去

今次真係要講句 美斯係邊到

應該補5MIN ...頂唔緊

抵撚死莫迪 1分都冇

1-1 11c既話我捐200$

cccccccccccccccccccc

抵死 莫迪

我追左好多次了 星巴

LM,,阿特NG PLS

咁都開埋大
今日挪超全大，洛辛堡點買好

阿特

仆街買左細 希望史達又死守

黎多隻c

又唔中龍

上盤

捐啊唔係抽啊，都係捐400$

美巴 雖然遲左跟

好完場啦喂

落後緊都唔落底 邊個幫到你呀

補幾耐！

補4MIN A米 冰角呀

補時4分鐘

4分鐘 補時

阿特蘭大追唔到和不如全隊斷腳啦

4分

兩次黃金機會

岩岩研究緊一套方法 仲試驗緊 小試牛刀

入波

Agger

on9到 阿特條72號 死撚番去中間

咁多場大，咪又開番場細

多咗一分鐘 5分鐘補時

上半場: 3揀1上盤點解會揀左侯格
下半場: 好彩揀中侯格

停c

阿特唔識NG 不如OG啦

11.5s 冰

美斯神

Goallllll

阿特goal!!!!!!!!!!

1-1

Goal

巴塞係咪fullteam

阿特蘭大GOAL... 痴線.. 真係紅左仲高賠率

阿特蘭大GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母絕殺

美斯

好感動

不能認同更多

入左主ng

哇屌

假波真係cls

goallllllllllllllllllllllllll

AC真係西波之王

快手追和反CUP

差啲輸到仆街入左1.5/2

好撚滾動 好啦原諒你唔洗全隊斷腳
斷半隊啦

和就夠

A米快撚d連角啦仲有3分鐘

阿特快CUPPPPP

正呀

近了手足

係美斯勁者

快啲cup埋

阿特 CUP 埋

4.15倍和 stoppppp

美斯小注左幾多?

多謝美巴
All in咗 主第二球

Yeah brother

7.5倍

買左20

慶祝到完場唔該

Ng幾倍

CUP CUP CUP

4.3倍 ng

洛達有無手足要

岩岩ng有幾多倍

5倍

差11c

美斯
3.6NG

美斯巴,你可唔可以唔好咁癲

你有得輸半執返身彩啦

信諗唔夠

又miss 左

1:1完場 唔好再入了

馬會正仆街4.7倍想買1.5/2 就封盤

Cup mai gogogo

Ac

Miss左ng添

美巴仲有無水 我就針

快快完場

多謝美c巴

Cuuuupppppp

快杯

x2,買左和波

$120 5.5倍 主ng

Cupppp!!!

90倍主勝 開到就笑死

3.38

未來人

跟唔切

11.5 b 果位巴打 好撚慘

無跟屌起唔到機

完左？

畀多c佢啦

有無手足阿梅爾城?

怕佢越買越細注

跟左11.5B 果位巴打

頭先好似有人話11c架主ng佢捐錢

痴撚線

same

亞特輸半個盤
但贏角大執返少少

對家

頭先rc唔敢買

RC果時入就fat fat

信念唔夠

Same

和 @ 5.70 cashed

一角超人

都唔知第幾次去跳ifc了

和 @4.15 cashed

有無手足查爾頓

我啊，扣除開支之後應該捐300左右

睇唔到美巴Ng

12.5s 10.5b cashed 無跟ng

Cupp

10.5b 11.5s cashed
頂到心臟爆

球證唔開12c

真係有人講11c

11.5S CASHED

跟左1舊水

琴日又係11c

洛辛堡買咩？

一樣

岩岩好呀

洛辛456

你玩到咁大

果位巴打慘。。唔比開

算啦中角回返血都好好

手信

上盤 一撚定

3944 14-05-2018
00:03 角球大細 星期日 52 阿特蘭大 (主) 對 AC米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 1.93 $

3947 14-05-2018
01:24 角球大細 星期日 52 阿特蘭大 (主) 對 AC米蘭 (客)
細 [12.5 個] @ 2.04 $

$

買左細0-2得唔得ft

買條毛

有劇本

半大

馬仔都係咁

三文治夾到實一實

起碼0-5

最尾有角球 但係唔俾佢直接吹完場
11.5c 巴打

我開左小船梳士貝利了

有無史達比克號

9c 阿特rc果陣入埋11.5s
好剌激

淆底補飛變有驚喜

我500

又貼事後 博咩 讚你好叻?

好似幾k 野
慘

咁又難d呀清

應用馬仔好合適

跟到既輸 跟唔到既中

SAME

阿特
仲差6k就追得返

的確

美斯巴 2:45買咩好

Sor 囉

2:45
有咩心水咁呀大家

最撚慘真係呢d
有角球 球証都唔撚俾 夾硬吹完場

咪係 有意思咩？

不了
1-0 ft應該

今日好似唔見一鋪蛇

小注0:0 頂一頂

巴穩嗎

可能Jump左

Jump咗

有次就係咁 球探響左點知完場然後角細cashed 有時就係咁

出現過啦 見過張gif

巴串祖有冇同路

祝一切安好

等美巴心水先

jump哂又要入錢

無美斯既巴塞仲買唔買好

呀中午好似係

買左先知

唉 1.5K -> 200 jump到傻...

美斯係邊到？

我都想咁串
但等埋大蛇先

下場all in

我3k->980

Nigga盡顯身價日！！！

美巴有無過關整條黎玩下

利雲特惡過狗

我發現我星期日一定輸到仆街

巴打同我即理念幾似，keep住每日正數

有無人一樣

有無巴塞同羅馬祖既陣

仲差20000

-$1650

希望幫小白留個好回憶0-2我ok
加洛辛細波

30000here

真係買左 堅唔堅呀今次

本身輸緊12000
岩岩追返少少差9k

一齊羊多啲, 希望有機會跟到美斯巴扑中條冷野

Same 三萬幾

等等美巴先

好撚多人要羅馬

今日必發好似炒曬

我都想好似d 巴打咁有信念
1kk 咁轟落去
不過個本都無幾多k 轟

美巴心水派彩圖
祝大家羊大錢

要左洛達半大

美巴訓講聲。。你訓我唔賭同唔狂禁f5了

加油巴打 我抖抖 等英冠附加賽

我通常星期五六贏返會輸返曬星期日，諗住以為星期日唔賭

星期六輸到仆街 星期日可以贏返少少 然後星期三又輸到仆街

後

美巴度緊波？

直屌利w

2k->12k

等埋0245

好變態

屌緊陳法拉 等等

你邊位呀 要同你講聲

羅馬個場應該會打假掛

羅馬2.5B

心贜頂唔順, 幾舊水輸左都肉痛

今日有巴塞
美巴應該未訓住

角大比d參考點上 我18000想上50000

有冇啲app可以睇埋陣

法拉
華斯高
波特蘭

但無美c

我淨係買角大

Goal live

咁記難講d啦
大家等等啦

咁都要比人jer

再贏再捐

羅馬2.5b幾正

祖記定羅馬

有無買牙特ng

祖角大？

祖個陣好差？

一定無可能

羅馬半大2.88

祖唔差啵..

祖無保方

祖 大波

祖大波波有無機??

羅馬

祖半大全大唔錯

有
追返少少 依家-9k

個龍可能唔掂

祖2.5s

睇陣都伸手到咁

停賽

最後一注買左洛辛*巴3.5大。係咪針得
買完覺得開細

4231祖通常大

唔好衝動住

利雲特盤王.

i mean 輪休

Skip 好似好啲

利雲突盤 全細

羅馬又轉平手 和其他算了

其實係因為我個fd juv 粉

成日講

阿梅半大已死

今次聽專家講

半主力唔知頂唔頂得順球半
Skip 了

同路

本身話捐$400...原來計錯數淨win$200，所以捐$200蚊啦 唔好屌我 我冇贏輸

阿梅 n賓加油 有無同路

兩次冇野博，留力世杯啦

Accepted

欣賞巴打

呢場角有冇即場

起到身既屌4點美職

蛆強陣

有 但我覺得9.5都開到

平時祖好撚鐘意後場猜波

以為5倍入手NG,點知3倍... 仲要唔就得左賽前有一注 好彩角球回番

要祖盤好定大波波好呢到底

印象中羅馬好似刷得下 少玩角勿屌

美職主好捉

祖d角好難捉。。

想試試大波波

收到風 利雲特fg

挪超又玩單邊角

洛辛堡快啲入

羅馬
聖保羅

係 我都係諗羅馬刷

lord ben快

熄左電腦
Cap圖
聽日mark

今朝紅牛
開埋俾我 俾我過埋條4x1嘛

而家上到1000 上2000捐

日清點睇羅祖

兩紅，終於唔洗驚托盧卡2:2

等埋美巴心水先訓

我要左super 波蛋

我都係咁話
最好訓醒收錢

btw我d football燈
Soccer 先準少少

$200上到$3000 捐
我都想有能力捐，求狗會幫助無國界醫生

滿電

即場再入

森多 半大

lord賓幫幫手整番粒先

荷乙唔入波 on99

賓神入波未阿

我都買咗半全大

我岩岩4000落返尼200

我330睇nba 賽前玩一注算

訓了 四點有緣再見

洛仔整粒定定驚先

托盧又要表演 2:0 對家兩紅 比人追和

2紅都入到波屌咩

托盧卡

迪底黎料

屌 唔好呀 買左主

撐邊隊

決定信多祖一次 買埋瞓了

撐邊隊？

真係唔明，係假既話何必兩紅呢

2紅都會入到波

0:1 比多粒

洛達 0-1 阿梅爾城

一世都唔會買季後墨假

殺晒班走地

阿梅

引主收息波

快啲開全格比我 31 41 51

G持塞

阿梅有作客入球 穩了

中堅賓入波未丫屌

未死既 一日未和都無事

轉平手盤可能和，利申9up

利雲特直屌主勝

紅兩件都入到波 我屌

墨超宜家變成兩回合打和 主又要焗攻 真係好驚出事

g chi

快啲比全格我呀 托

托盧卡 3-1 堤華納

31

多謝美斯巴角大助我反底

FAKE

仆街啦

跟埋祖記角大訓了 祝羊

快啲31

吹埋 diuuu

唔係2:2咁on9呀

阿梅唔撚係會贏埋掛。。。

要祖記定羅馬？

仲有20分鐘驚

11對9 唔中抄咪做一哥

冇人買咗洛辛堡？

費撚贏波pls

洛辛堡快入

Hi

阿梅果場係兩邊都有人買
無急升

有 小注

有冇人買左艾斯杜尼W

洛達半大

見到阿梅咁揪得但無要到阿梅

大注

洛辛堡 求你入

賓特拿入波未呀

挪超真係唔敢大注

荷乙快手啦

Cap左聽日mark
贏多d

星期日 68 史達比克 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70

洛辛堡

唔洗，咁完場好似計排名托盧卡出線

洛辛 半場加埋10角都唔入

洛達 0-1 阿梅爾城

無半大 又針

大家 洛辛唔會入啦
因為

我買左

thanks 唔熟墨超波

求下你搣飛

你係咪應該兩三個鐘前講

荷乙半大未呀屌你老母

荷乙快D半大

荷乙開半大就捐錢

利雲特
羅馬

欣賞

洛辛堡要贏

死巴狗入4粒未

洛辛堡
Allin 左架

👍🏻👍🏻👍🏻連子華都讚好

捐比你好無?一場水1000

等等啦
咁急做咩姐

聽日又要喊住番工 訓先

托中柱

同意

挽留

叫埋費倫斯就訓

洛達 0-1 阿梅爾城
睇死又係逼害半大

見唔到佢入波都瞓唔到

哥連主場受讓

費倫斯

星期日 74 查比高恩斯 (主) 對 法林明高 (客)
細 [2.5 球] @ 1.48
星期日 75 哥連泰斯 (主) 對 彭美拉斯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.48
星期日 76 華斯高 (主) 對 維多利亞 (客)
細 [2.5 球] @ 1.70
星期日 78 波特蘭伐木者 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.78
星期日 79 葛度爾古斯 (主) 對 堤格雷 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90
星期日 81 山度士 (主) 對 帕拉拿 (客)
大 [2.5 球] @ 2.19 $10

對左

費倫斯 洛辛堡上

又係你啊

艾斯杜尼

巴打 我睇好維多利亞開大

10分鐘後你就可以大力gel

角呢屌呀

一屌即有

買左羅馬半大過利雲特 希望中啦

迪比亞路冇老過咁濟

森多利亞 0-1 拿玻里

拿玻

拿波1-0 仆街刷角呀

快撚到
屌又針

可能00攬炒

睇中但唔記得買

炸!!!

Fake 森多繼續刷

Fake

你收錢，係我炒

兩埸意甲10c大家開心

森多NG 可以入貨

羅2c

點會

托41

Gogogo
大波角大乜春都開

開比我，我派你啦

角細gel

屌入唔到9.5 同 10.5

反手？

費倫斯
無時間喇

依家到托盧卡85' 入人兩粒

祖記快手入一粒定驚

利雲特 1-0 巴塞隆拿

利雲1:0 hahahhaa

2C了羅馬

1:0巴菜

利雲goal

差三粒

利雲特 主勝

岩岩好似記得有巴打話
利雲特fg

士砵亭
你唔係半大全小
比狗屌

係

羅馬fg

仲有 +2利主勝

又係咁
見到利雲特 fg抵屌想襟，又入

記得頭先有巴打講話 收到風利雲特fg

個網真係好廢

我個巴盤jump得

得羅馬刷

點解利入完反而巴塞個即場盤仲落咗

角細小船

利雲特 季尾惡過狗

巴3-1既機會係唔係0

入波多過角呀

即場盤好似係計1:0既比分

金身？

差d 2:0

佢係計1-0之後既盤 唔係計0-0

利雲fg

守住吖買左+2

戒啦

巴勝有1.68 上得

巴塞可否贏2球而唔係和呢

傻啦 利雲特sure win

呢場似主盤多啲

拜仁慘劇

所以惡過巴塞囉

未必既，美巴加持會有4個入球，1-3都ok

費倫斯
+7分鐘 唔信無入波

護左級 應該會cup 到既

拿波里炸左對家入

唔好咁
小心半格都無埋

接受

半格唔要啦，拎去鋪草皮

金身唔會死係利雲手上掛

入多一球你都收錢
一齊贏 ok

巴半場反cup啦

如果不敗呢場先輸就好笑

利申:對西甲球隊冇好感

巴菜拿波兩場開主-客 抽五個派100

今場後備無小花
無得70分鐘上場救番

我敢講 利雲特季尾表現 一定入到歐聯4強

羅馬10c求神拜佛

主主

拿 6c

拿波15分鐘6c

羅馬都比dc好嗎

LM

費倫斯
打多個食住個勢

我了

入波都冇人 一派錢又有成班乞兒

0:0lah 串左對家+1同馬里迪莫+2

羅馬比Dc黎

原來美斯後備都無份
仲等我買左即場 1-4 波膽